［國際緊急］Taylor Swift 聽晚上天貓雙11 有無人知佢點睇香港？

國際一線巨星Taylor Swift聽晚上電視為全球小粉紅表演
有無人可以twitter問下佢幫大陸宣傳網購，製造生態災難之時，點睇香港學生為自由而死

PS Taylor Swift 之前為過動物權益取消墨爾本表演，唔知香港人條命又值唔值呢？

自推

推

奶共G

G

又要唱埋d on9歌

一於睇下佢識唔識歸邊

一定唔肯講啦
一係就好似foj咁 misinformed

推到Taylor Swift放棄美國國籍

點解中國叫人消費嘅日子要表演?

佢好似本來支持侵侵，但後來割左蓆？

Push

記得早兩年，雙11有pharrell Williams
佢首freedom有64 tankman 畫面
但嗰陣無人留意

成班垃圾荷里活藝人
集體反侵侵 投票之前拍片係咁叫人唔好投佢
不知所謂

乜野爭取女權? 咪又為自己
自己人工低過男演員就出黎屌 話要男女同工同酬
十幾年前比人攬下就出黎告人 搞到人名譽掃地好開心?
印度有女仔比人姦殺 佢地有無出過聲

成班既得利益者 收撚皮啦

齊來tweet Taylor

求國際線巴絲支援

幾億請佢黎企幾分鐘阿大佬，完全係人性良知既終極考驗

垃圾

不要奶共tay
#HongKongHatesTaylor

幾億？隻西金？

係時侯重溫力架Pharrell 奶得幾撚勁

佢從來都冇理過香港

一千幾百美金走唔甩，大陸佬呢啲唔會手軟

ig一億個followers都要奶共

#HongKongHatesTaylor

佢咪話咗俾你聽唔值囉

BITCH

支那 Swift
#HongKongHatesTaylor

點會理吖

垃圾 taylor swift
睇死佢一句聲都唔會出
成日扮政治正確
其實係對自己有利的事先出聲

幾多動物雀呀狗呀貓呀食tg而死

推呀

push

大陸仔不嬲大把錢請明星
唔係唔撚知呀話
幾億都唔出奇

其實會唔會係佢唔知宜家發生既野關中國事呀日日外國咁多新聞都唔係下下提及到係中國干涉香港內政 不如諗下點做好twitter 甚至tumblr文宣好過 等多啲外國人真係清楚了解發生咩事先

算吧啦d 偽人點會放棄rmb

鄉下妹Taylor 不嬲為錢出賣良心

上埋床都唔出奇

用新疆黎逼佢回應更有效

嗰時荷里活成班柒頭話
Trump當選就搬去加拿大

算啦
明星都係得反侵先大聲

nba 咁撚大件事misinfored 講唔講得去

唔見有人搬

佢多數都唔為政治表態嫁
之美國總統大選全個荷李活都估佢會投邊個
相信今次對反送中事件都唔多關心

幾年fan想脫粉了

人地賺人民幣話知你比黑警打死咩 LBJ有板你睇
On9 post 拉

雙十一狂歡節
屌你老母聽日悼念二戰英魂呀仆街狂歡

收皮啦

Blocked

到時女人人工高又會話合理 雙重標準

美國虛偽左膠你對佢有啲咩期望

屌你老母

呢條女正仆衔

垃圾
見錢開眼

佢咁嘅地位洗唔洗去奶共阿,真係flop得咁緊要?
不過佢fan base超大唔好用香港人名義屌佢

利申:鐘意Adele,Rihanna,Gaga,Beyonce,真天后

佢好似支持希拉里㗎喎

佢彩你都傻啦

搵人仔唔好？

咁女歌手又一向都高人工過同期男歌手嘅
可以參考下forbes

有道理
屌佢有危險
唯有關心佢係中國安唔安全有無被公安打
#IsTaylorSafe

Bart Baker?

成個mv上？

人性係咁架啦 唔係淨係佢

簡單嚟講全部都係偽善撚屌

White monkey job

快啲上twitter話俾佢啲fans知大陸好危險

同埋係因為騰訊買左universal music group既股份 it’s more like a media event that she needs to go lol 大家冷靜少少 佢係美國對政治唔係冇岀聲 唔好鳩up

佢邊可能會支持侵侵

公廁 bitch whore

荷李活班撚樣真係最嘔心

鐘意gaga 對佢冇發聲有少少失望

入得荷里活9成講金架啦

幼稚園歌

盲粉出現了

爭住帶光環都係為咗金錢利益

為動物權益？
食狗肉唔知佢點睇呢

支持 Taylor = 藍絲
完！

屌你老母咩人都政治撚咩
係唔係都拉落水 痴撚曬根

Hollywood班女權不嬲假過閪
而最假個個叫Emma Watson

啲歌詞好撚柒呀屌你老母

緊係睇唔到啦
俾人民幣蒙蔽了雙眼

唔係要拉佢落水
係要借佢向佢啲fans做文宣

Gaga=Gay pride專家

佢唔知亞洲既野架⋯

佢今次肯黎中國，係因為上隻碟既演唱會好像剩開日本，之後亞洲好多地方，講緊唔止中國，佢各地既fans 各自整左本book寄俾佢，之後佢收到話好感動，所以特別提到會過黎睇佢呢邊既fans....
中國尤其係⋯印象中佢佢好少去，但佢係中國個市場其實賣得幾好⋯佢純粹因為fans而去

見大家都淨係based on 佢去左親愛既中國係到亂咁落judgement 屌 唔該鳩鬧之前了解下先ok?

連登仔好鍾意既Emma Watson

好想屌鳩你戇鳩 不過如果你係手足 我唔割

咁佢又唔黎香港？
香港fans唔係fans?
繼續盲撐囉

而家風頭火勢唔表態冇問題
問題係一來就去中國你覺得係咩意思
你話簽左公司，公司d人揸槍逼佢去？
而家中國壓迫人權仲去賺人民幣
點講得通呀

奶共 美國娛樂圈必做

wfc

Lmao呢個唔係個主要原因

agger

How??

你要盲反我都無計⋯佢去邊我控制唔到
我都係個句，佢根本從來教無乜點理過亞洲市場
但佢依然賣得好，所以佢先有今次過黎見面既打算

唔係香港fans 唔係fans既問題，你要搵佢幫，首先佢要知咩事，但佢對亞洲個概念基本上都近零
幫鬼咩

Gaga fans x2
我都覺得好失望
不過佢都同達賴喇嘛connect左
比大陸封殺
都係同我地同一陣線嘅

講到自己好偉大咁
你收皮啦
香港人為左正義民主留左幾多血冇左幾多人命 佢有冇出過聲
唔表態咪當佢中立或者驚鳩左老共
佢而家去中國你覺得佢仲講得出支持香港人咩？

我純粹覺得TS對亞洲地區一直都無乜點理
要佢幫手根本毫無頭緒咁

從來都唔係講緊佢幫唔幫我地既問題
而家講緊既係佢走去賴奶共賺人民幣呀
本身對佢幾有好感 而家不了

gaga有為維吾爾族發聲

公廁

洗鬼要佢幫手咩 係睇佢為錢定係為自由發聲姐 如果佢好似NBA咁爆 就好睇

Emma Watson咪又係
左膠女權撚
反送中後 有人ig pm佢話香港女性被侵犯
完全無視

但對人民幣就有好多諗法。
有得賺人民幣即刻有頭緒去中國

反侵反到奶共

d歌詞同唱既都唔同

Taylor swift 都要奶共 有無搞錯

"Shake it off"

其實從來冇人要求過佢幫手
搞翻清楚先 而家係講緊中港問題咁嚴重 就算你對亞洲唔了解 你點都會有睇新聞知道香港發生咩事啦 我諗大概都會有個概念香港人係反緊中共同埋爭取民主自由
5個月啦 一直唔奢望外國人甚至明星會幫手 但係而家咁樣嘅時勢你仲去賺人民幣 就算你唔出聲大家都知咩事啦

你咁既意思係咪即係屌鳩哂全世界既人 同埋佢又唔係香港既歌手 佢唔係香港住 你點要佢process咁多資訊然後表態 同埋咁宜家有需要去中國返工開會既香港人係咪奶共？如果你要咁define

又唔見你屌鳩宜家為藍絲公司做野既香港人？你唔好話其實你不嬲都唔中意tay 然係宜家食住個勢屌鳩佢

佢好似好鐘意貓，唔知有冇睇過大劣虐貓片段呢

Once upon a time , 我屌你老母

中資公司唔洗比人裝飾？

基本上佢如果有支持人權宗教自由民主都可以拎出黎同中國現狀對一對。

學中共上綱上線。 有就批死佢二五G，Post上微博。

舊Taylor真係好正，而家好唔掂

偽人toilet swift

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

出晒名既女權主義者喎

八婆西

China swift ?

The Second LBJ
Lebron James

佢個新album中國銷量仲多過US本地

我個意思唔係講緊裝唔裝修 btw 唔係裝飾 因為你屌緊一啲賺緊人民幣既人同公司 咁你係咪同樣要要求宜家為藍既老細同同中國有交易既公司做野既黃絲香港人辭職？ 佢地唔辭職係咪代表奶共？唔係呀嘛大佬。

美国媒体批评歌星泰勒参加淘宝双11活动时承诺不挺港。中国民企不仅“依法”替中共当特务，也替中共当意识形态警察。

俾佢睇大陸人食貓肉

大佬咁多錢搵我就唔信佢會為香港出聲啦
呢啲奶共飛機杯話香港人畀人打畀人殺被浮屍被跳樓被強姦係冇錯嘅 就比較有可能

冇錯 呢隻奶共飛機杯 攞人仔拍佢塊面叫佢做狗都得

好撚憎呢班奶共女權飛機杯

大家準備好雙11買野未

呢個真 仲要係分分鐘每年幾億
外加數之不盡嘅賺錢合同

講真，俾著我都舔

Taylor 閪痕要用人民幣止痕

賺大陸錢冇咩問題，劏佢地幾億歌酬都不知幾爽

屌識唱

藍屍冇追post?
黑先係裝修 紅裝飾呀笨柒

sor 記錯 你淨係捉我呢樣即係你代表你認同我？

Been a fan of Taylor for a decade I’d say give up on Taylor. She’s a business woman and that’s all. She wouldn’t give up the Chinese market like lady Gaga.

唔信佢會講 D女權閪有晒片圖影住曱甴屎非禮都唔出聲啦

話U2再偽君子都好，真係永遠唔嚟中國連港澳tour

Madonna

Agger 咁維吾爾族嗰啲真係慘過我地好多

見過有支那Taylor swift fans用Taylor swift 做icon
然後Twitter 留言話全世界既人都憎美國人

但條友明顯係Taylor 既fans
唔知佢係咪唔知Taylor 係美國人

吳亦凡jm9

唔係幫佢講說話 但佢講過佢唔講係因為佢覺得佢會影響到人地政治取向（唔想班無腦妹妹跟佢投）

不過香港單野佢唔會出聲㗎啦

老實講，人哋為一間中國企業賣廣告有咩問題？再者淘寶又冇直接傷害香港自由。你哋凡事都政治化，香港無所謂，但人哋美國可能真係會覺得你煩

識啲野

Gaga

Taylor Swift聽日去支那表演 溫提佢唔好提8964/新疆/西藏/香港 唔是會被人bam

一齊玩喇！

Pishhhh

又奶共

支持你呀巴打 心水清
係連登仔覺得全世界都要支持自己
好心啦 就好似美國佬咁表態支持都係佢地有著數炸

佢最後有岀到聲的

佢已經唔俾人IG留言係咪呢排身有屎

好耐之前已經唔俾

呢幾件囉 政治正確咪講
我記得佢出道初期都幾右

佢朝早仲要同成個中南海含撚, 邊得閒

Spotify單野已經知啦
佢係偽善西黎的

佢家鄉係南部d Republican 票倉
佢一開始應該係偏conservative的

Agger